下水道走有冇得諗

下水道四通八達,打去個渠蓋就係
有冇水務處手足諗諗佢！要大型個種！

沼氣點解決

淡水渠冇沼氣架下話？
利申：求fc

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

排雨水個啲都有架咩？

push

無 唔使推

水流急 井又細 企唔到人

點解會以為係四通八達
係咪睇得戲太多

豬咀唔知防唔防到沼氣
同埋驚爆炸

唔好on9啦咁撚多人放粒tg落去咪扑街

忍者龜咩

睇少啲美劇

3m部分防到